暴大段皇爺出咗黎，而你地睇吓城大郭位做乜撚

去乜撚野台灣呀？
學生就唔撚見，去台灣講talk就衝去
仲有港大 科大 理大校長深潛

城大同理大爭緊 買定離手

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

郭位各位

港大個個大陸仔你期望佢會做野？

呢個時間 學生畀人拉
自己去台灣把撚咩

出黎對話 證明自己幾柒 幾無能都好
段皇爺唔熟書 都肯出

埋土含撚光係成個反送中做過咩？

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

提提大家 八大校長
呢條郭位年資最撚長

邊個叫到個校長公開對話
咪先勝一次

推

郭位就算鳩數啦
2014年雨革期間偷偷地搵人清左4樓d宣傳物
屌佢老母

做咗先吹奏啦

唔係吹奏
只係想講 連出都唔撚出嘅校長幾不堪
城大人 理大人